NGA係咪解nigga?

睇一次睇世界杯

柒夠未？

Yes
利申nigga

AGA